Iphone 7 用新巴app問題

一入app就比廣告你睇，hang兩秒，睇地圖又彈下app，loop幾次

用easy bus